5分鐘前先意識到林家謙原來唔係填我現時自己肯做飯果條友

仲諗緊連登仔做咩轉晒tone

嗰個係伍家謙

弱智唔使周圍講

你=識自己綁鞋帶

你估好似你咁用魔術貼重要牙媽幫你著咩

咁講體育嗰個係邊個?

吳晃榮呀